有人有打mhw 幫手過受傷貝希摩斯

有

又出返啦？

幫你推 我教係人帶 你去遊戲台搵 個次有3位巴打好好 帶我打